聽我講，永遠唔好等政府做野，唔好expect 政府幫到你

just like in the days of our fathers

didn’t receive Hong Kong as a gift, but create it on their own

We do not say to rich people:

Please, give something to the poor

Instead we say: Hong Kong people , help yourself !

咁我地應該做d咩？